網瘋傳男女高中生在樓梯間打砲 啪啪啪15秒就結束了...

〔即時新聞／綜合報導〕網路論壇「Dcard」近來有用戶PO文，透露自己在8月30日下班時在樓梯間聽到奇怪的聲響，一探頭赫然看到兩個高中生在打砲，而男學生果然血氣方剛，啪啪啪15秒就射了，讓女孩忍不住嬌嗔「怎麼那麼快？」

從網路流傳的影片可以看到，男女學生站在樓梯間，先是傳來幾次呻吟，接著男方掀起女學生的裙子，以「四腳獸」背後式的姿勢往前突刺，啪啪啪的聲音與女孩的嬌喘交融在一起，但10幾秒就戛然而止，男學生離開女孩臀部開始整理褲子，女高中生此時嗔道：「你射了喔？怎麼那麼快？」

網友們看到影片後開始瘋狂討論，不少人認為從影片裡男女學生的制服上看來，似乎是台北市的兩所學校，還有人透露這是在補習班的樓梯間，其他網友則直呼女孩「聲音好甜喔」、「聲音聽了好酥麻」。

時下既學生哥

瘋傳

連登又冇

又話瘋傳！？屌你連聲都冇

屌你又係144p

我估係因為用電話Zoom 到好近姐，
你估可以拍AV 咁一米距離咩

平時啲鳩圖、搞基圖 、肥婆圖又多又高清

屌你呢啲一張都無

留明等條女個樣

條仔背後睇都覺得柒

你確定真係冇？？
雖然就解像度就.....

就算話佢快 都冇嫌棄嘅感覺